我整過容， 你問我答

削骨/下巴/隆胸/隆鼻/雙眼皮/開眼頭/拉皮/植髮
普通醫美 脫毛/botox/玻尿酸/激光 都做過下

小四開始儲零用錢，屋企叫小康所以上到u都夠錢整了
無做過雞，唔洗問呢個問題

婚已結，另一半都知我假波整容，介意伴侶睇法既都可以傾

幾歲
多唔多人溝

仲有冇KEEP住整
有冇上癮

蛇精？

有無比人歧視過？

25左右
整完真係多左好撚多人溝
好現實

有上癮
我到做完拉皮手術果下
真係覺得自己走火入魔
30歲都未夠走去拉皮

未整之前塊面有缺憾？e.g反唇 歪面 大細/高低眼
定本身唔差想再整靚啲？

我想問隆完胸係咪真係會有機會渣爆波

圖？

no
但我響診所見過
原來人類唔靠PS都可以真係下巴尖到插死人

整完似邊個明星？

有冇參考邊個明星

整前有幾美極？

會唔會話整到好唔自然

so far女人就真係無
個個一知我整，其實都即刻feel到佢地都心郁郁
邊個女人唔想變靚d

男人就除非佢整過，如果唔係無人睇得出我整過
(或者無講我知啦 )

歧視得我最勁應該係我老公
間唔中會叫我整容怪

以前超級國字面
小學已經知自己塊面大過人好多
所以上u前都係齊劉海加2"汁"毛遮住腮骨

整其他部位，我而家諗返應該係因為
整開，就覺得其他位都可以再靚d
入晒魔

唔好起我底啦

有無邊間介紹？

屋企人點睇？
小四已經知自己好唔掂？
客觀啲講 未整前咩level ?五官係點？
整完中上？定女神？

total 洗左幾多錢

皮膚差有無得整

#[joyce]#fatc

未整前同整後 溝你既人差別幾大？人數同質數

絲打係唔係女神級

對波咩級數，係邊隻波型？

會唔會一望你就知你有整過容？

sor答漏隆胸
有新聞報過話有機會
水袋我唔清楚
但我做果凍，醫生話爆通常係尖狀物先會插爆
就算好大力揸波都唔會爆

有冇 Mother of dragons 咁靚

可以稱得上人造人

想整走黑眼圈 可以點

total幾錢

削骨我係拎住angelababy張相
但整完咁耐無人話過我似

小四你儲錢就係諗住整？
點解咁細個就想

整個鼻會唔會好唔自然？
成日都想要鬼妹鼻

削骨就angelababy
其他部位都無，淨係同醫生講自己想改善d咩

都叫有男朋友既(而家變左我老公 )

諗唔諗住生仔

會唔會渣落覺得假

真係睇邊個醫生
同埋我經驗係
唔自然果d已經係手術失敗
成功的話
整完個效果其實同想像中超完美既效果都係仲差少少
比如我削骨係拎住angelababy張相
但其實我削完都無佢咁尖，我諗就係醫生留一留手，差果少少先會自然
sorry for 1999，好難表達

你老公揸你波個陣 有無話好假或者其他質感

你老公條野尖唔尖，驚唔驚吉爆

以前朋友認得你？驚唔驚有日拎返d舊相？

台灣，又近，機票又平，返去拆線都方便d
最重要同醫生溝通到
美感呢家野人人唔同，我唔識韓文，真係唔敢交晒比晒醫生
同埋手術前後真係會好不安，聽得明護士姐姐講野，人都定d

對波揸落去既感覺同無整係咪好大分別？
由咩杯隆到去咩杯？

屋企人，我真係唔敢話佢地知
次次都住台灣住到拆線
未整前只可以留齊陰，盡量搵頭髮遮住塊面
整完可以勇敢露額頭

我諗港紙40萬走唔甩

隆胸幾錢？
咩質感？

有! 真係有!
我以前都好多暗瘡同印
後來先發現係食物敏感
戒牛奶 蛋 小麥 一排真係好左好多
加埋激光雷射輔助
我做過v beam櫻花雷射 皮秒雷射 1064淨膚 中層果酸換膚 E-max
要睇返你咩皮膚問題先答到

我低頭仲係會有雙下巴
但下巴就仲未甩

對自己而家個樣 10分滿分會俾幾多分？

整左幾多次？

差別又未至於大到會嚇親人
因為我以前都識搵頭髮遮面/ magic bra/ 化妝果d出術

喺邊到整 整左幾錢

想整嗰鼻窄少少 知唔知幾錢到

絲隆胸係咪絨面矽膠果隻
整完幾耐recover番
仲睇到話太平係冇得用自體脂肪移植
個形自唔自然 係咪好易睇得出假波
好多問題唔好意思

仲想問下有冇試過雷射去凹凸洞 鼻頭有粒好顯眼 好想整走佢

梗係唔係啦

果凍

隆完胸洗唔洗按摩？
係咪好撚痛？
會唔會好易睇/揸得出係假波？

隆胸開刀定係打針打大佢？我想打針 因為見到我台客打完好撚靚 打左100ml

日本標準就E左右啦
但kat dennings都只係E級

我同人講只敢話自己C

我塊面好大，成日心思思想削骨，卻又淆底，絲打可唔可以講吓削骨的詳情&駛費？

有冇daenerys 咁正

問過好貪靚既女性fd
都話睇唔出
我自己都覺得自然
就係太自然先覺得好似無咩變化而瘋狂動刀

佢係我目標

你話整完多左人溝

會唔會覺男人好膚淺好失望

無錯，但我而家真係無晒以前果種自卑感
而家直頭同新識既朋友變熟左，我都會話比對方知我整過容
果種自信心，我覺得人生真係開心左

好似唔算整大左，絲打未整前ipad?

想知點樣可以收雙下巴

玻尿酸填淚溝，真係work而且即時有效果
或者v beam櫻花雷射對付血液循環，但就起碼3次先明顯
而且要keep住打先keep到

絲打係全部開刀定係醫美？個鼻打左restylane 仆街有時會透明 公司黎緊入新一隻德國牌 好想叫醫生幫我溶左佢打新果隻 老細請到好撚神奇好撚掂隻野

唔打算生仔，應該唔會穿幫(掛)

絲打有冇telegram個d 我想影塊面比你睇 想整好d皮膚

修鼻翼有咩醫生介紹

40萬走唔甩

據你所知香港多唔多人整容？

想去台灣整個鼻 收窄鼻翼加整尖少少 有冇好介紹 我上網睇都要三皮 絲打整幾錢？

見台灣有整白個西 同粒lin你有冇整過

好彩我天生麗質唔使整，不夠我只得B

我想吊雙眼皮，樓主有無介紹
本身內雙

怕唔怕老左會變型

定諗住老左再整

咩情況下會透露自己整過

細個見到同學仔可以露額頭梳晒向後扎馬尾
咁我又試下跟啦 (小學雞怕自己同其他人唔同)
結果發現好醜，我塊面比人大好多
開始上網搵瘦面方法，搵搵下搵到個整容網
話削骨先一勞永逸，我就係咁開始儲錢

要睇你整邊part
墊鼻樑容易出事，但醫生好，同唔好太貪心就無咩問題
鼻翼鼻孔果d更加係好難被人發現

成程整左幾耐 由開始到整完 痛唔痛

有冇見過人整容失敗
有冇整細過鼻頭 知唔知幾錢同個風險高唔高

係唔係街上邊女神多數都係靠型容？
記得十年前無咁多女神

會，只係明唔明顯同會唔會被人發現
我最明顯都係開眼頭個疤痕，但都係無人發現過
疤痕最終會變成白色一條線，其實個縫口位置好就好難發現
始終無人會咁仔細望住你搵疤痕
我覺得鼻上d黑頭反而仲明顯d

有咩原因令你想整容?
屋企人都唔反對整容?
整容之後照鏡會唔會覺得自己已經唔係自己 變左第二個人?

整之前係佢話你應該點整定你拎相話整邊個

no

我睇我老公就揸得幾開心

無，我見佢揸得幾開心下

唔話你知

咁渣你你會唔會變左冇感覺

認得啦 純整容變化其實無想像中咁大
明星果d好多時靠更多既係髮型化妝同PS

借黎揸下ok?

我同醫生講左要摸唔出既前提下整到最大
所以有時我自己都摸唔出，係有d角度先摸到舊膠
A變C

20萬台幣左右，果凍膠
個人覺得本身只要唔係全平，有丁少咁多肉既，都真係真假難辨

盡量唔直視佢地，戴眼鏡之類

做完削骨痛唔痛

個人自信晒，主觀地我會比到9分

整前係咩樣？恐龍級定中下？
整完係咪女神級
良
點解揀依加個老公

淨係計開刀都7次

台灣，40萬左右

個唇好厚 台灣整幾錢到

淨係墊鼻樑(高鼻樑視覺上就會窄)用gortex 4萬台幣就ok了
但如果縮埋鼻孔同鼻翼會更貴，我諗12萬台幣左右? 一齊做會平d

削完舊骨有無得拎走留念

有冇話痛到忍受唔到？

睇過好多外國documentary影住個女人做唔同整容手術嘅過程，有啲真係淨係睇畫面都覺得痛

我就好誠實嘅，如果我有錢我都想去削骨、去眼袋同埋fix返排倒及牙，不過我冇錢

做咩要植髮

想知你對眼整咗幾錢？
你對眼都係係台灣整？
如果係台灣整總共留咗係台灣幾多天？
自己去定係有人陪你去？

可唔可以大力渣波

對波手感係咪完全唔同

我用光面呀，因為絨面會黏住組織，所以移動幅動受限，郁果陣同訓響度會無咁自然
未生過仔/未夠40歲我覺得自體脂肪移植都係算數
皮膚唔夠鬆會壓住脂肪，存活唔到，即係倒錢落海

個形呢，起碼1年先完全睇唔出，會係挺既波型
但無人會諗係假波，亦都唔會唔自然呀
真係唯一會穿幫既，我覺得反而係訓響度果陣
我用光面果凍會散開兩面，所以都係睇唔出
但訓響度d脂肪都一齊分散開兩面，無左層cover，自己會摸得到

屌你老母留名

年紀大咗之後會唔會有後遺症

呢隻支那式整容失敗樣愈來愈常見
究竟係邊到出問題？

點解韓國台灣日本既偽人整左容都唔會係呢種柒樣？

係邊間台灣診所整
我都想去台灣整雙眼皮，自己本身內雙
又唔知去邊到整好啲

雷射去凹凸洞我試過皮秒
但唔深所以做左1次only，唔知對深屠既有無用

好似係比例問題

一個無美學的國家,做乜都係柒柒地

有沒有失敗過？

要按! 特別係光面果凍，起碼按1年
我放胸大肌下，所以特別痛
頭1個禮拜，真係痛到仆街，仲痛過削骨
睇就一定睇唔出假波，揸呢，訓響度仲要岩角度先會揸得出

台灣打玻尿酸落胸好似係非法

我想問塊面多暗倉印有冇得整？

其實點會睇唔出

植髮係髮際線定咩？
可唔可以講多d
係邊整 價錢 永久/定期修

比人揸波你有無feel

想整眼，有無介紹，講下幾錢

做過咩facial對有粒粒皮膚最有效？

我上下削+削下巴就40萬台幣左右
頭7日要戴頭套消腫，頭3日打消炎點滴
個口唔係好打得開，頭幾日食野好辛苦，但可以忍受的
但
千奇唔好信1個月消腫
網上果d都係自拍角度+美圖秀秀
我起碼3個月先變返以前個樣
真係靚，我覺得起碼1年半先完完全全消腫
同埋削完骨，皮一起鬆左，因為無左d骨
所以正面睇，好可能削完，同無削差唔幾
但側面就好大分別既
一句講晒，有效果，但無想像中咁神奇，而且等待既過程幾痛苦

想問你有無試過抽脂or打溶脂針？
如果有 幾錢？ 有無邊間介紹？
同埋脫毛 都係想問幾錢 同有無介紹
等絲打解答我

唔會，係我多左選擇

天生眼皮一單一雙 但雙眼皮果邊其實都唔深 所以對眼勁細 想問下割雙眼皮既野
同埋由細到大食野都淨係用右邊咬 搞到大細邊面 有冇辦法balance返

未至於全平既，有丁少咁多肉
kat dennings好撚大波嫁，呢張相角度問題

我都仲未解決到雙下巴
拉皮個醫生話要抽脂先解決到，拉皮無用
我就想試試玫瑰線拉提

隆胸係咪有限期？
之前咨詢過醫生 佢話植入物要5-10年內換一次
個時好驚痛幾次 同怕要整太多次同一個位
所以冇做到

同想問大力揸會唔會痛？
要幾耐Recover時間？

絲打 我想去台灣開眼頭加雙眼皮
可唔可以pm傾

兩樣都有，以前prefer開刀一勞永逸，而家比較希望恢復期短，因為要返工
restylane我都打過1次響鼻，真係會透明仆街
醫生唔會講，所以之後只打玻尿酸 (但都係煩，玻尿酸會散開整寬鼻樑)
鼻我覺得動刀比較有完美效果
溶果枝好似叫降解酶，好似只能溶玻尿酸?
德國牌新野打鼻我未聽過呀，淨係整過有德國牌肉毒台灣新上市

無telegram sor得line
連登有得pm啦咩?

你有無做過? 好想做但又怕危險 身邊無人做過

張簡醫生，主打無痕修鼻翼，我自己整完真係睇唔到疤

多，整過就會睇得出人地有無整
靚既多數都有整，明星更加唔洗講

有冇整過下巴？ 好想整

3皮港紙，差唔幾bor
整鼻係咁貴，講真cp值真係唔高，自己唔覺好大分別
我去張簡醫生度整

其實我由細到大都好瘦但唔知點解會有雙下巴
靜止時唔覺的，係講野或者飲野時就會出現
好想要阿sa嗰種面型，包包地但無雙下巴

你下巴係墊d咩
自己骨定假體 恢復期幾耐（幾耐先出到街）

我個頭好大塊面好肥有無得整

無野自膠 原來唔係隆下巴

好驚手術一敗衰過以前
你好有勇氣fatc

通常休養期你會唔會直接走堂/請假定戴口罩？
同埋你係點搵醫生㗎
好似個個醫生啲成功失敗比例差唔多

植髮有興趣 有冇後遺症 效果好唔好

d人成日以為我係脫髮 但其實天生m

如果想整鼻孔向外要幾錢

睇呢個post就知好多人想整

2樣都無整過
唔排除老左會試

夠用咪好
整要錢又痛

暗瘡印同鼻粗大毛孔+凹凸洞邊隻最見效 聽得多係co2 laser 但香港冇乜邊幾個醫生做 絲打係香港做激光？

如果想要全開方式平行雙眼皮
通常都要開埋眼頭
我果個唔算無疤就唔介紹你了
網上睇有個蔡醫師好似真係可以無疤開眼頭

fatc 齋睇形容都覺得辛苦，絲打你真係好有勇氣！！！

幾個月先唔腫，你唔洗翻工？
點見人？

Botox瘦面有咩副作用？
唔keep住打塊面是咪會大翻？

但你話有老公

有冇整過眼？

都無話怕，反而想自己老左都正
了解清楚風險都無咩問題

熟左既女性朋友講起自己唔靚或者讚我靚果陣
岩講就會講起

台灣？

前前後後都整左4年
開刀既，大部分都好撚痛，一醒返就後悔
全麻既醒返先痛，隆胸最痛，生活中有好多動作都用到胸肌，一郁就痛到仆街
植髮同雙眼皮就打麻醉針，拮落去果下痛到流眼水
仲要拮唔止一下

但過左恢復期就覺得好彩有整

有 診所見過有人整太尖下巴，真係同蛇精男差唔幾
鼻頭我係用耳骨加尖，淨係縮過鼻翼同鼻孔
呢3樣加埋好似13萬台幣左右
風險呢，鼻敏感有用開類固醇噴劑記得同醫生講
如果唔係會狂流血

人人女神定義都唔同
好TRUE好PURE果d可能真係無整
好艷麗果d就通常有(我覺得)

追哂post 比較想知當你整完咁多次 又或者第一次見到朋友個時會唔會主動話佢地知？定佢地問番你 覺得你個樣有唔同到而知？
同埋有冇諗過驚過多十幾二十年後個樣會變？

利申 以前單眼皮 但一直好驚痛唔想整容 最後痴雙眼皮貼痴到變左雙 已經好滿足 其他地方想整都唔敢整

絲打我想問你d凹凸洞好返幾成左右? 因為我都爛過面，個醫生同我講做laser都最多平返50%唔可以變返以前咁平滑冇印
可唔可以講吓你邊到做同埋用左幾錢做咗幾多次?

自卑
屋企人唔知
老公就超級反對，嘈左冷戰左好多次
整容之後我就只有自信同開心，大家真係唔洗怕

而且，整容真係無你地想像中咁大分別
網上d整後前後相好多真係ps同髮型化妝
你睇let美人就知，真人你係會認得出仲係佢本人

有無得整到好似小朋友既肌膚咁？

醫生好多時比advice，都只係想做多單生意
唔可以信晒個醫生，但同時又要搵個信得過既醫生(好矛盾 )
上網做多d research，做好心理準備，諮詢多幾個醫生，但都要有自己睇法

頭半年會無咁有感覺，因為隆胸會掂到神經，要時間等佢恢復
而家正常返晒

有無嫁到個有錢/做生意/專業人士老公？

過關有無比人查

你都有c cup啦

痛，好撚痛
個口開唔得大，食唔到野
頭幾日只可以用針筒吸d牛奶果凍果汁再擠入口吞
但過左第1禮拜就會好好多
之後只係腫，痛就唔會再咁痛

舊野放胸入面放得耐會唔會變硬?

都未至於恐龍級既
出下術都搵到男朋友
揀依加個老公因為佢對我好好呀

縮唇好似係簡單小手術呀~無research過但我諗4萬台紙應該都ok了

好想知植髮詳細，家族遺傳女性頭頂禿，年紀愈大愈見頭肉，而家用頂豊遮左d禿位，好想知植髮有冇幫助

想問開眼頭你整幾錢？ 知你開眼頭有疤，但想知醫師名，等我避開 另外有無醫師介紹，想整好耐

有
但我放左響診所無拎
都真係好撚大舊骨

全麻醒返果下，我真係覺得忍受唔到好想死好後悔
恢復期係堅辛苦，你想整倒及牙要切開下巴再裝骨釘
我諗會痛過我削骨? 但其實削骨已經好撚痛，可能再感覺唔到更痛

我都儲左10年錢 眼袋手術最平最簡單，不妨先踏出第一步呀

額頭太高，降低髮際線
植髮我真心覺得cp值最高，塊面真係細左好多

有冇明顯感覺到有咩壞處/問題？

眼我整左4萬台紙
眼d縫線好難遮，等到7日拆埋線再加遮瑕黑框鏡就比較ok
但眼開頭疤痕頭3個月係好明顯，一定要濃妝先得，但化妝品d色素又會令疤痕色素加深 所以我寧願唔化妝被人知整容，都唔想醜一世

我所有手術都單飛

可以呀
隆完胸按摩本來就要按得比渣波大力

我諗除非條仔閱奶無數
如果唔係真係好難揸得出
當然呢個要base on隆胸後按摩唔偷懶+放義乳既位置

個個post都見到你

有沒相？

其實好視乎用咩材料同自己
隆胸既女仔反而會keep住做乳房檢查
比無隆既更早發現有咩病痛
隆鼻既更加有好多材料，矽膠同gortex同人工骨已經風險唔同，好難一概而論

點解要按？
洗唔洗著壓力衣個d?
自體脂肪會唔會靚d貴d?
另外收鼻翼是咪一定要開刀？fatc

我塊面係青春期 荷爾蒙失調所以爛 但又未到凹凸洞
可唔可以整塊面啲皮膚bb咁白滑
大約幾多錢 我有做開facial同睇中醫依家好返緊
但都仲好多粒粒

佢個鼻樑係重手左d
整容失敗一係醫生問題，一係恢復期無照顧好
支那式我諗應該係醫生問題多d

削骨植髮搞返個髮線用咗幾錢

有無去過日本 韓國整？
有既有無覺得邊度手勢好d?

講真唔洗錢我都唔夠膽去支那整

我去好多間呀
但我開眼頭都係有疤呀，唔建議你去我果間
縫雙眼皮基本上無疤，間間都差唔多
割就小心d，我去過間好出名既，但佢個美容師個割痕就好深，好假
就算之後縫個眼皮無左，我都唔會考慮割

我同意
唔夠錢寧願唔整，都唔好返大陸整

咁整咩cp值最高呀？

我自己覺得開眼頭個白疤啦，但開眼頭就一定有疤，我都唔知算唔算失敗
手術失敗就無，反正醫美打針試過
玻尿酸打淚溝打到變2條毛毛蟲
好彩有得救

暗倉印直頭簡單啦
係要花d時間，紅色印做v beam，灰黑做1064，red peel都好work
凹凸洞果d先難

其實整容真係無你地想像中咁大分別
好醫生，加上唔貪心
真係唔會有人知

香港整好貴
外地覆診好煩

祝用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

想打淚溝絲打推薦邊隻

用左幾錢？？
你同醫生點整定佢俾建議你？？

髮際線
我整左2次，第1次18萬台紙，第2次6萬台紙
拎你腦後d頭髮植去前面
永久，會好似普通頭髮咁生長變長
後面條疤好長，但幼到髮型師都唔會注意到

與常人無異

削骨你係香港整定其他地方？
我好細個已經想削 但係啲人話削骨 塊面會好容易下垂 啲皮膚會鬆左 係咪真架？

我無介紹呀，因為我去果間唔係會太好，我開眼頭有疤
開眼頭+縫雙眼皮4萬台紙

我覺得做peel係有效，但我會太刺激，生返d暗瘡仔既紅粒，得不償失

樓主好彩咋
仲會有機會咬合唔到
講唔到野
凹凸面
削骨係超大風險

收工了
聽日繼續覆

士多啤梨鼻有無得搞

如果塊面大
唔削骨有咩方法
因為肉多骨唔係話好大舊
幾錢到？

我都聽過話風險好大
隨時切錯左條神經就玩撚猿
所以一直淆底唔敢整

試下做啪骨啦 唔係永久同貴加痛

留名

好欣賞你咁有勇氣
但係你驚唔驚老咗好多後遺症？
想問下你整容嗰陣未消腫嘅話 返工點算

同埋想問下我個鼻哥好似呢啲面具咁大個 啲肉好厚 係咪一定要削骨先整到 有冇啲唔使削骨但係永久嘅手術

我個胸AAAAAA cup 好想隆 但係唔想膠波 自體脂肪對平胸又好似冇用咁

唔該哂

你識你老公既時候整左容未？
幾時同佢講你整容？
同埋佢係有家底既靚仔？

塊面有BABY FAT做極運動都減唔到既話
除左打BOTOX 有冇方法係永久性..
同埋想縮唇

if u cant beat them
join them fatc

我同上面位絲打一樣，我左眼不明顯外雙，右眼內雙，有幾個朋友都去大陸個胡醫生到整，我唔夠膽啊大陸嘢
同埋想抽脂，因為我中央肥胖到身材比例好誇張
如果做應該都係過台灣，有無推介 費用大概係幾多？
唔該晒絲打

同樣睇果個人有冇整過容

雷射溶脂

睇唔睇得出邊個明星有整？

想問樓主第一次做手術開刀嗰陣幾歲？
窮學生表示好想整高個鼻同隆胸 但睇到你講到咁痛淆淆地
仲有想知樓主對美白針有無了解？

直接換份工
縮鼻翼 縮鼻頭
自體脂肪 有用

美白針 台灣中學已經打緊 有咩好驚

隆胸隆咗幾錢？
你之後係出去搵人按定自己按？

美白針keep幾耐？白底仲work 唔work?
本身好白 白過幾多人 想試吓白到死白

削骨過程係點？風險係咪好大？

有冇人想整容，可介紹你去韓國整

我想知有無效啊 有啲人話係心理作用

唔同位置係邊到做?
想整眼同鼻?

開名唔去果間

同問，絲打求解

想睇圖

絲打 你去邊度睇 知道自己邊啲食物敏感

如果有紅印同微微凹凸洞（以前勁啲但做過3-4次1556激光好左好多）同埋皮膚底乾好乾，可以做咩

台灣邊間整鼻最好

香港整會貴幾多？定差唔多價錢？
想整鼻唇眼 收鼻翼鼻孔加高鼻樑 豐少少唇 開眼頭同雙眼皮 最好整埋條髮線 每樣少少就夠

四萬台紙係開眼頭加埋割雙眼皮？咁又幾扺
前後留咗咗七日係台灣？
你做完手術係住醫院定住飯店？總共用咗幾多錢？
除咗敷冰有無做其他野消腫？例如搽藥膏咁
絲打介唔介意交換email

絲打我好有興趣知
你覺得邊度最有效？
整過laser 彩光都好易搞到我爆瘡
但co2 fractional laser 就無事
利申 好多紅印 毛孔

絲打做邊隻激光

其實好多野都想整
但哪有錢

隆胸之後仲可唔可以餵母乳？
開刀開喺邊個位？胸下面？
要休養幾耐？

估唔到整容反應咁熱烈

想知隆鼻樑收鼻翼鼻頭痛唔痛
同埋幾錢？

謝謝絲打分享

可唔可以教大家點分辨一個人有冇整容？例如割眼皮、開眼頭、隆胸、整鼻等

有邊d藝人睇得出有整容？可以x個名某一個字

點解要植髮？咁後生

反而想知樓主點解咁後生就儲到錢結婚 本身雙方屋企都有錢？

絲打解答吓
同埋幾錢喺邊打

求邊度打co2 laser 同幾錢次

同你老公結婚前佢知唔知你係整過容？
佢依家知唔知你個波係假？
屋企完全冇問過你做咩變左咁多？少少都冇察覺？

整完容既人真係好似蛇精，根本整容係唔睇得

樓主係咪會睇得出邊d人整過容？

護照身份證使唔使再整

老公唔介意你整？

好大條痕可以點搞

而家老公係你整之前就拍緊拖?如果係既話點解俾你整?
整左咁多野所有屋企人好朋友又唔發覺你整左?

唔怪得香港同大陸越黎越多整容同微整型鋪開張 女人錢真係好易賺

非樓主，追post la，樓主答曬

但唔係話平胸用脂肪隆，隆完d脂肪會走曬變翻平胸？

想問v beam係邊到做？
價錢大概係幾多

Ntr 本

本身有咩問題

屋企人想割雙眼皮有冇推薦

想整，留名

好想整髮際線 想知邊間整

額高撚福音

我好多妊娠紋😞(唔係橙皮紋
知唔知有咩分法可整走
同推介邊間去整走佢？😞

如果唔知點整走妊娠紋 知唔知點整橙皮紋？

絲打可唔可以 share 係邊打 botox? 我最近打第一次。。。。真人睇唔覺有瘦 但影相就好撚覺(自己覺得) 搞到我都唔知去唔去返舊個間打

LM

點解一開頭可以咁大膽自己一個飛去整
第一次做嘅整容係咩 當時幾歲
抽脂隆胸係醫生話唔得定點
其實主要想減肥 不過可以順便隆埋就最好
咁做幾錢左右
有無邊間好介紹

毛孔粗大 多黑頭 做果酸係咪真係work
如果係有無好醫生介紹and how much

點解小四已經開始儲錢？咁細個已經覺得自己醜樣？係自己心理問題定真係好醜？

追左幾頁 即係你小四儲到u就有40萬？

皮膚病有冇得整

女朋友有白癜風

同問

有冇邊個明星你整過容先睇得出佢整過？

整容前點同男朋友交待？佢支持定反對？

有印同有少少凹凸洞可以整咩好 有無邊間果酸換膚推薦

樓主如果有時間可唔可以入黎交流下 早排有巴打都有開po講整容然後就開咗tg
但宜家個gp係打算整容(要問問題)>整過嘅人
急需要有經驗嘅人入黎傾下整容

想問你知唔知有咩明星係真心靚但無整過？
范冰冰？黑鮑嬌？

個個都話劉心悠靚但明明個樣假到仆街
你覺得佢有無整過？

欣賞樓主夠膽做夠膽認
但你都覺得自己個樣有9/10係咪唔會再整？

希望你唔好走火入魔
你都知外國好多哩啲case啦
加油

有試過抽脂，但我抽黎係補蘋果肌，抽唔多無減肥效果
脫毛我去果間，標明無package既，A字頭，我諗你一google就搵到
去過M字頭果間次次都被人sell，做到第11次先放棄再捉我入房疲勞轟炸

我響診所見割雙眼皮d美容師，真人都好誇張，一睇就知整過對眼
我建議都係縫算，平d恢復快d，同埋好晒之後真係超自然無人會知

大細面如果係因為咬肌就好易搞，botox一邊打多d一邊少d就得
我開頭都唔balance，一邊打30unit，一邊打20unit

無5-10年咁短咁誇張
個醫生係咪想哄你做自體脂肪豐胸炸
我做過research，自己比個年期係20年， 但一路都無穿其實用到死都無問題

1-2個月後已經完全唔痛，點揸都唔會痛
但要完全軟晒，預1年最保險

可以呀
但連登有得pm了?

2樣都有呀，我動過刀咁多次，打玻尿酸真係覺得濕濕碎
係落針果下痛到流眼水，但因為而家有d有溝埋麻醉入枝針度，所以好快就唔痛了

再講，櫻花雷射其實都好撚痛唔會比打玻尿酸痛得少，而且對眼起碼要打20發，都要痛成5分鐘

我有削尖同用削骨d骨墊左再加骨釘釘住
但因為我本身夠翹，淨係加長加尖，效果相對唔係好明顯
下巴後縮既墊完效果真係好明顯靚好多

我都係唔肥但有雙下巴
醫生話係脂肪黎，我就覺得係塊皮鬆左
抽脂要腫好耐，而家我暫時唔想再動刀了

樓主有冇聽過五點式雙眼皮？點睇

頭骨大就無得整既
但削骨可以幫你修飾下，線條順d
只要腮骨隻角平滑d同下巴尖，就算頭大d，人地都會覺得你瘦

我眼皮下垂，本來都幾靚仔，依家好冇精神，好老咁，我應該做咩手術

我係削骨果陣墊左少少自己d骨墊尖，真係少少only，但都有落骨釘
因為做埋上下削所以唔知淨墊下巴幾耐恢復
我就腫左3個月先變返以前個樣
但1個月後既腫，人地只會覺得係你肥左，唔會諗到你係去削骨

因為我真係好唔鐘意以前自己個樣
所以覺得再衰都唔會再衰過以前
就好放心去開刀了

多謝你支持

眼皮腫 可以點搞？

我通常sem break飛，break完都拆埋線可以返學
我比較摺，唔洗同人social所以口罩都懶得戴就咁素顏上堂
醫生我都係上網搵，再親自去諮詢

我到而家都冇咩後遺症，效果超好
係我做完最滿意既手術
但男仔如果頭髮係超短果種，腦後取髮區條疤頭半年會比較明顯

買左機票 下年五月過台灣高雄整吊線
預左15日睇唔同醫生同過埋恢復期 好驚唔夠時間用 因為好怕俾屋企人發現

本身係單眼皮 痴左五年膠紙痴到已經鬆哂 會唔會整唔到要抽脂或者要求我割？

絲打通常會用咩去判斷揀邊間定去之前就已經決定左？

Thanks

純整鼻孔，我果間好似收7萬台紙
做埋其他項目先會有平既combo

介唔介紹講係邊間植？
睇左好多間都決定唔到

我整左咁多年，次次同女仔講親，真係每一次
佢地都只會不停追問詳情+表示佢地都想整既心情
有次試過同一個男仔講，竟然連佢都話想削骨

其實歧視人整容，都係報紙雜誌炒作，或者係吹水話題
我係生活上真係從來都無朋友歧視我，陌生人更加唔知我整過容

邊有人唔貪靚呢
有錢有時間，我諗負皮我個18個人都想整

絲打本身單眼皮？ 其實開眼頭唔會好明顯咩？
我左右雙眼皮唔對稱，如果縫係咪保證到對眼跟“新”雙眼皮？！

暗瘡印/鼻粗大毛孔/凹凸洞
要分開睇先夠針對性最有效果
暗瘡印要睇咩色，紅色做櫻花雷射最好，啡黑灰色做果酸or淨膚雷射比較有效
毛孔我推介水滴電波or立體電波，最能夠刺激膠原蛋白增生，但就貴
凹凸洞我做過皮秒，淺層ｏｋ，無深層洞所以無法提供意見
co2 laser，會紅一個禮拜，同埋反黑機會高，我唔敢做
但聽講都係要做３－４次先會明顯，但就有埋收毛孔功效
提我所知，香港應該都有唔少醫美診所做co2 laser

香港起碼貴台灣2倍
有時寧願ｗｅｅｋｅｎｄ飛轉台北打激光
同埋台灣真係醫生打，香港要醫生打，唔止貴２倍

絲打 見你話做過脂肪填蘋果肌可唔可以講下效果？填左一次定兩次
抽脂之後要唔要留院？填完之後會唔會果個位好油好假咁 會唔會一忽忽
係全麻？ 絲打你做過幾多次全麻手術

多謝你
捱過左恢復期，美麗就屬於你

絲打你好
我想問有無全身去疤
完全唔敢拍拖,覺得自己好似怪物咁
細個濕疹好勁，大個都間唔中發，而家皮膚好薄做唔做到

１個月後就可以見人了，雖然仲腫，但人地只會覺得你肥左（好多）
唔會諗到你整容
之後就係漫長等待期

副作用我諗係皮會鬆少少，因為無左舊咬肌托住塊皮
但塊面ｏｖｅｒａｌｌ都係細左，因為皮膚有彈性，會慢慢貼返住
唔ｋｅｅｐ住打會大返呀，因為你日日都有用咬肌食野講野
我最耐半年就要打１次，因為我咬肌都好勁

情況就好似，登打士街不停有新食肆開
但你唔一定要食既

有，請睇我以前既回覆

ｙｅｓ

額頭有條好明顯既疤 可唔可以抽脂填返佢？
同埋呢d叫唔叫整容

我唔係好ｋｅｅｐ到秘密，果陣一返學就主動同朋友講了
你睇返我上面ｄ回覆，真係唔會有ｆｄ歧視你整容
因為個個內心深處都想整

我相信科技只會愈來愈先進，整容同醫美技術都係
我比較期待老左有咩新技術可以回春
同埋最重要，我而家仲後生，唔想係最黃金既時期自卑地過左
靚住過真係好開心，好有自信

痴到變左雙 好正呀，唔洗動刀痛又唔洗錢
我痴左５年都無用先去縫

我本身無咩凹凸洞呀
但據我ｒｅｓｅａｒｃｈ，真係仲難搞過大面平胸
你真心想整不如去台灣啦
香港醫生我如始終覺得經驗唔夠多，機器都落後ｄ
皮秒台灣引入左都２年，香港最近先有人講
但醫凹凸洞過程漫長，你要做好心理準備

話說你話你結左婚老公都知你整左
咁結婚時你老公知唔知?
如果係結左先知佢咩反應?
好想知男人對於女朋友，老婆係整容有咩睇法

小朋友毛孔少我地咁多，ｂｂ直頭無毛孔咁濟
物理上係無可能
但醫美會令你響同齡入面成為靚皮膚果堆

23歲仲返緊學啲人話我似18
但而家24返咗1年工，啲人話我似28
好傷心，一年時間老咗10年，面啲肉好dump, 出現虎紋，冇咗蘋果肌，有冇得救？
上網睇hifu(音波拉皮？）樓主有冇試過？算唔算整容？幾錢？

嫁左個做三行既公屋佬

試過整完對眼，即日返港
被海關問，你去整雙眼皮呀？
我話：係呀

只會愈黎愈軟呀
但頭半年一定要勤力按摩，如果唔係真係會石頭奶

變左大波波之後是咪好鍾意揸自己&係咁著低胸衫
對男人色迷迷既目光有咩感覺?

P.S. 我就黎悶死

果時有冇考慮過華人成日講既影響面相

屌我都用緊頂豊 真係幾好用
我頭頂唔算好嚴重，所以醫生叫我唔好植住，淨住做髮際線
植髮梗係有幫助！診所大部分客都係地中海男人呀
佢地都搞得到，女人頭髮長ｄ又無佢地甩得咁嚴重，效果會更加好

開眼頭＋雙眼皮４萬台紙
我響美安診所做，如果重新黎過我會去蔡醫師度做，聲稱真無疤
但我無響佢度做過任何醫美整容，純靠網上資訊

台灣醫生同香港醫生整凹凸洞幾錢？
一路都想整走佢

其實我都好想整
最想cool牙再整個鼻 最後想整下巴
其實驚唔驚

其實要整到ａｎｇｅｌａｂａｂｙ咁，係有難度
我而家都未有插死人下巴 好想再尖ｄ

同埋真係會上癮

無影ｂｏｒ

絲打無視左我

等假體唔好黏住組織，如果唔係個假體就唔識郁變石頭奶
果凍隆胸無抽脂唔洗住壓力衣，
自體脂肪會唔會靚d呢，因為有機會鈣化，會摸到一粒粒硬塊，但機率就細既
我覺得更值得留意既係，無生過仔ｏｒ皮唔夠鬆會吸收晒脂肪 咁就真係倒錢落海
都會貴d，因為起碼做２次先可以明顯地變大波

收鼻翼好似可以打ｂｏｔｏｘ加玻尿酸修修，視覺上無咁寬
但我就無試過了

又未到凹凸洞咁仲有得救
試下做個食物敏感ｔｅｓｔ，戒食致敏源對於我真係ｗｏｒｋ
淨係多暗瘡我反而唔建議做ｆａｃｉａｌ
因為其實果酸同激光都係外在刺激，有濃暗瘡真係唔應該掂
就算話針對暗瘡皮膚我都覺得愈做愈衰
不如等暗瘡好左先再做醫美去印去粒粒

放咁多外來物質so far 有無試過皮膚過敏之類？

削骨４０萬台紙
植髮２３萬台紙

無
溝通唔到都係算了

絲打係邊度補蘋果肌，香港嘅話有冇邊間好

我前年係香港割雙眼皮

我都唔明點解會有港女敢返大陸打ｂｏｔｏｘ

額頭高既植髮真心正
無咩特別既雙眼皮＋ｂｏｔｏｘ＋玻尿酸都會令你靚好多

所以我唔係好覆診
拆左線就算

我就係試過打果酸加激光出事
原本成十年都冇生暗瘡，淨係得啲暗粒
試做一次呢種facial
之後keep住爆瘡
睇醫生話我皮膚已經變得reactive
搞到食左兩次兩個月既抗生素
仲留低好多凹凸洞
之後唔敢再做facial
淨係喺屋企敷面膜算
好sad

細份子既都得，我就打開ｊ牌，有麻醉無咁痛
唔好貪平用大份子打蘋果肌順便補淚溝
實會變２條毛毛蟲

台灣，香港醫生我覺得經驗少信唔過
皮膚係會鬆左，你睇一睇我之前個回覆

聚左旋乳酸個d呢，主要係想keep耐d
問過醫生話唔推薦，但係見到人地美容院個d before after又好吸引

確實係有呢ｄ風險
真係想削，最重要搵個信得過既醫生

只可以減少黑頭同縮細ｄ毛孔
但無可能完全無好似ｂｂ咁
淨係士多啤梨鼻我都試過１０種醫美療程
哎呢項真係有ｄ失望

我一定唔會比另一半整

求絲打答

sorry 禁錯唔係想洗版

打左ｂｏｔｏｘ瘦面先，因為人人都有咬肌，點都有ｄ用 （ＨＫＤ３０００～）
跟住最重要就係下巴，尖下巴同圓下巴差好遠，下巴一尖塊面睇落就細好多
打１－２ｍｌ玻尿酸感受下個分別先（ＨＫＤ３３００～），鐘意既可以考慮墊下巴（ＴＷＤ４００００以上，視乎材料）
打埋鼻樑會視覺上進一步顯瘦
２５歲以上可以考慮埋音波拉提之類，因為有時面大係因為皮鬆（ｈｋｄ８０００ｕｐ）

無咁誇張既
神經點都會觸碰到，我頭３個月下巴係麻麻地咁，無咩感覺
半年內會恢復

咁夠薑

啪骨個原理我覺得唔係好科學

個鼻可以削駝峰，我有削
縮鼻翼同鼻孔可以令鼻頭果ｐａｒｔ變細
鼻樑再墊高少少ｏｒ磨窄（我係磨窄），正面睇就覺得窄好多

包包臉表示好想削過
成日俾人笑臉肥同大
但又唔夠膽削，諗住遲下打botox算
我都唔夠膽冇陰見人

自體脂肪對平胸呢
首先要好多好多錢，起碼做３次
但你應該唔夠脂肪抽，抽完１次可能已經無脂肪再抽
同埋無生過皮膚唔夠鬆，實吸收晒

識果陣未整，超原裝
我飛完台灣返黎，佢望到我都知整完容
無家底啦，但我覺得幾靚仔既

其實ｂｏｔｏｘ每半年打１次
１０年先６萬港紙，都未夠做削骨
如果你接受到動刀，墊下巴應該幾ｗｏｒｋ
ｂａｂｙ ｆａｔ好多時都係下巴唔夠長唔夠尖
顯得塊面圓
腮骨唔突其實墊下巴已經好ｏｋ，唔洗削

縫雙眼皮ｃｐ高而且平，我第一次開刀都係做呢樣
抽脂我就唔熟了，我唯一試過響台北荊醫師度抽過少少脂肪補蘋果肌
印象中係逐ｐａｒｔ計錢，中央肥胖應該係做環腹抽脂
抽完做自體脂肪隆胸２０萬台紙左右，我諗純抽脂會平ｄ

我都想整 不過無可能唔返工成個月啦

睇得出

姐係無得搞？

我隆胸 有F##fatc

知唔知抽脂幾錢

我都想試下雷射溶脂雙下巴
香港真係超落後，好似無診所有果部機

成日聽到Botox會搞到膠面
事實又是咪？

１９
真係痛，但痛完有ｒｅｗａｒｄ的
早整早享受
美白針據我所知係高濃度維他命ｃ，加速黑色素代謝
佢可以令你白返去原本無點曬過個色，因為日日我地都有曬到太陽，所以會有ｄ效果
但改變唔到本身個色

切眉點睇？有冇介紹？

縫好似唔係永久，有個小結吉眼？

２０萬台紙左右
響台灣診所按左幾次，之後返黎香港我怕麻煩，就自己按
最緊要大力唔怕痛

絲打你去邊度做食物敏感test 有冇介紹

我診所個美容師個個月打，因為日日ｋｅｅｐ住接觸到陽光，黑色素ｋｅｅｐ住產生
佢只可以變返你本來無曬黑個色，唔係漂白

想知香香有冇開眼頭
覺得佢好靚
但硬係覺得眼頭位好長好近

美白針有無好推介
塊臉黑過隻手

絲打我都國字面，我都想整塊面，我想問下你整完有無d咩後遺症？

打完麻醉就會訓著，醒返就做完手術了
一醒我覺得好想嘔好唔舒服
頭套戴７日左右幫助消腫
個口１個月後都只張大到放２－３隻手指
頭幾日直頭只可以用針筒飲流質野

風險係有，但大唔大真係睇醫生

我做果個ｔｅｓｔ香港好似好少地方有做，淨係驗血唔洗落皮膚
間野響炮台山，但我唔係好記得名ｓｏｒ

紅印v beam好ｗｏｒｋ
凹凸洞輕微我諗立體電波應該夠做，唔洗出動到ｃｏ２ ｆｒａｘｅｌ（呢隻有機會反黑）
但1556你做得好ｋｅｅｐ住做咪得，好難得搵到隻岩自己皮膚
皮膚乾比較簡單，好多ｔｒｅａｔｍｅｎｔ都有用，但都係要ｋｅｅｐ住做～

毛孔粗大有冇得整？

台灣專門隆鼻都好幾間ｂｏｒ
我果個叫張簡醫師
自己覺得幾好，修鼻翼真係無疤

香港整我無留意
個鼻你想整既野唔少呀加埋都幾貴
髮線就好視乎你錢多定錢少 係濃密度有分別
其他個價都唔大既

可以應下我？

我縫炸，割會貴ｄ
整眼我即日飛返香港呀
削骨＋隆胸先ｓｔａｙ左響台灣住飯店１個月
打左２日消腫針，診所包埋，同食藥
藥膏係消炎用，應該無助消腫
連登仲未有得ｐｍ

形容下你小四個陣係點既樣

我通常做果酸會爆瘡
真係人人唔同
co2 fractional laser無事咁好好呀，佢ｔａｒｇｅｔ係毛孔
紅印做櫻花雷射好ｗｏｒｋ，但都幾痛＋會紅幾日

筆錢我諗過不如買樓做首期（果時樓價無咁痴線）
但最後投資左落自己身上

我係好彩讀書果陣都無咩野想玩想買先儲到
加埋大學ｐａｒｔ ｔｉｍｅ，又無特別想去旅行
出左黎做野真係洗多好多錢

可以呀，唔會破壞乳線
擔心既就腋下開刀，唔好響乳頭
我起碼１個月先搬到野
頭個２個禮拜舉起手都痛

日日都想變靚ｄ既
隆鼻樑收鼻翼鼻頭１８萬台紙左右
手術後要搵棉花塞住鼻色止血到拆線
唔舒服多過痛
拆線痛

係咪肥婆

割眼皮條線會好明顯，好易發現
開眼頭會有個白疤，但化左妝難發現
隆胸打脂肪基乎係無可能發現
果凍腋下ｏｒ乳頭ｏｒ胸下會有疤，但變左白疤後，我諗就難睇得出，要好識摸先摸得出
整鼻除非修鼻翼，如果唔係個疤響鼻孔入面，唔好墊咁誇張基本上都難發現

最主要都係有前後對比相先會發現，日常生活真係唔會有人知
不如你比個名我，我再答

雙眼皮吊線會唔會keep得唔耐

結婚咩都唔搞根本唔過三位數

有ｄ想換身份證
但唔換都睇得到係同一個人

其實吊線同縫雙眼皮有咩分別
有隻眼有時變內雙好煩

眼皮脂肪多是咪唔可以吊線

整凹凸做皮秒係咪要蜂巢個隻？價錢好似貴好多咁

我之前係街見過有個女仔d皮膚好似美圖秀秀完咁。。好平滑。。。。化妝都做唔到咁既效果
絲打。。你知唔知佢應該係打左咩呀？

見樓主你咁有耐心解答人疑問都唔忍心屌尻你 不過真心勸你唔好再整 你話依家咁多人溝證明你已經好靚 唔好再整啦 美係冇客觀標準既 你永遠都唔會完美既 如果有次唔好彩 整失敗左我真係驚你自殺都似 而且你整左成40萬 我真心覺得好敗家 雖然係唔關我事 但真心想你回頭是岸 呢D上癮真係唔講得笑 你老公話你整容怪表面上係開玩笑 但都證明佢成日都記住呢件事 係在意架

我老公直頭好憎我整容，次次飛台灣都嘈
但始終整容係我由細到大都想做既事
我無辦法放棄
時間耐左
而家佢都接受左

疤痕？可以修疤／打雷射／打類固醇
好睇位置／顏色／大小

有冇諗過失敗左個陣會點

應該台灣先有得打
香港無聽過有
價錢我無問ｓｏｒ因為無可能個個月飛去打

上網睇stylageXXL打鼻唔會擴散變粗鼻，係咪真？

幾錢？
如果得局部有 要做幾多次

爬緊post 睇到手軟腳軟 絲打好勇敢

佢唔比呀
但我唔想放棄，佢又唔想分手，佢揀左接受
無見過我恢復期既朋友真係唔知呀

多謝你
我覆得比較慢，而家覆過唔覆了，請大定追ｐｏｓｔ
有覆漏麻煩提一提我
我而家先覆到第１１頁

男人鐘意投資金融，女人鐘意投資美容姐

櫻花雷射係咪都係v beam既一種？但見香港得vbeam冇話櫻花雷射
你打咗幾多次冇哂d暗瘡印 係咪可以順便退泛紅

愈大塊面就愈肥
特別係影相笑果時，蘋果肌又大，
如果咁既情況botox係咪都會幫到？
打左會唔會有啲咩副作用架？

見到有人整完搽眼影/bb cream會蝕哂落條雙眼皮坑度 搞到唔敢整，整左係咪用控油既眼影就ok?

最主要係因為平胸既皮膚會好緊
脂肪會受壓存活唔到

我響香港做做１５００全面
台灣就遂發計，每發６０台紙，黑眼圈大約２０下，全面８０－２００下，又或者可以淨係做暗瘡印，超平仲要係醫生做
香港得個美容師做

國字面，單眼皮，高額頭，細波

上左年紀通常醫生都推薦割，因為可以切埋鬆左既皮拉提返
雙眼皮反而香港做都得，因為比較多人做醫生經驗都多ｄ
但我就去台灣既，始終果邊更加興整容
我係縫同埋重修過１次，唔推薦我果間

我去果間叫DCDC生髮診所（英文好似係咁串，唔確定）
朱醫師做既，價錢響香港台灣都算平，超推薦
無記錯係８０台紙１根

真係
額高撚真係好需要呢個手術

留名
欣賞你啲敢整就敢認嘅人

唔開全樣ok? 剩係想睇下d輪廓

好想開眼頭
整完大唔大分別？
要幾耐先見得人？

妊娠紋可以做肚皮拉皮
怕動刀退一步可以考慮電波拉皮（可以拉肚皮）
但效果一定打個折，始終多左既皮無切走到
同埋做返３，４次走唔甩，果筆錢都夠做拉皮手術了
橙皮紋都係做電波拉皮呢類針對刺激膠原增生（皮秒，ｆｒａｘｅｌ都得，但雷射有機會反黑，射頻風險細好多）
但橙皮紋我響大腿後面，香港應該無人肯打果個位

絲打都係響台灣做?有無醫生推介?
香港會唔會都有?
我塊面真係好煩

原來係咁 學到嘢!!!
一直覺得自體脂肪好似最好
因為大脾應該都有用抽
好想整大對波佢 但都係搞好皮膚先

我去果間Ａ字頭，３０００／５０ｕｎｉｔ，服務就無咩，但真係好平
影相係明顯ｄ嫁，因為鏡頭係好殘酷
所以先咁多明星要整容

我果間都係尖沙咀

我之前都做過
應該同你係同一間
勁多嘢敏感
宜家食魚素 加盡量戒蛋奶皮膚穩定咗好多

我個決心小學開始下，所以心理準備做好左好多年了
第一次做雙眼皮＋開眼頭，１９歲
我唔做自體脂肪豐胸係因為ｒｅｓｅａｒｃｈ過皮唔夠鬆脂肪會存活得好差，同埋做２次（比２次錢）都未必去到我想要既ｃｕｐ ｓｉｚｅ
但如果你主要想抽脂，我覺得就無咩所謂，咪當順便豐埋胸
自體脂肪豐胸我做果間１６萬就ｏｋ了，比果凍平（２０萬），可能因為預左你要做２次
純抽脂應該會再平ｄ

絲打有冇啲有效收肚腩ge方法？

果酸真係唔work
要唔傷害皮膚下，果酸去唔到好深層既位
所以膠原增生相對較弱，收毛孔係唔明顯
有人覺得有效果可能係因為清潔左毛孔
但清潔毛孔好多選擇，我覺得唔洗用到果酸呢ｄ咁刺激既療程
我次次做完都爆瘡，係去到黑頭既，但無可能無晒，咩療程都無可能做到零黑頭，因為油脂係不停分泌

做ｄ淺層野例如去暗瘡印就會ｗｏｒｋ
但紅印我寧願做ｖ ｂｅａｍ，針對血管

我而家望返以前ｄ相，真係堅醜

用perlane打鼻打得多係咪真係會變闊

無無無，入ｕ後有打工再儲的

我有搵過白斑手術，台灣係有既
原理係類似植皮咁，要抽取普通皮膚
但我睇過個醫生ｄ ｃａｓｅ
多數都係細面積修白色疤痕
大範圍真係唔知得唔得

我無用telegram呀ｓｏｒ
可唔可以叫佢地黎個ｐｏｓｔ問
因為我打字慢，即時訊息我諗我覆唔切

國際飯邊有可能無整，睇返還珠格格就知
阿嬌做埋醫美代言人打ｂｏｔｏｘ
劉心悠我都覺得有
明星一有前後對比相就好明顯
側面會最明顯睇到

我諗我9/10會再整呀
靚過就接受唔到變返醜
同埋改善左１個問題，又會搵到其他問題
整容係條不歸路

即係縫雙眼皮，名黎嫁姐

其實呢張相早排好多報紙都有講係一間公司既宣傳照 但條友因爲比人話係整容搞到好大迴響

如果上眼皮垂到遮住超過１／３眼珠，可以考慮提眼肌
眉尾會有個小疤，但護理得好１年後就會變白線唔覺眼
如果想要埋雙眼皮，可以直頭割雙眼皮，但雙眼皮會好明顯
不過其實提眼肌都做到雙眼皮效果

Btw, 我覺得整容無問題 一買一賣，現實上人地見到你靚大波就點都會際遇比較好。但好多人整完唔認就真係差啲 講真你個樣唔同左會唔會因為你幾句說話而信你

泡泡眼縫雙眼皮就有效果了
如果係好突果種，係另一種手術，好似係眼科

縫好唔好架？係咪last到一世？

D細路都似p出黎
Youtube睇個段片
個女主角完全唔知張圖最後結果係咁

縫既通常第７－８日拆線
拆左線就唔洗驚，因為眼皮腫可以畫粗ｄ條眼線，戴埋粗框就好難發現
低你要肯定個醫生真係可以諮詢完翌日就幫到你做手術ｂｏｒ
因為有ｄ醫生排期好ｆｕｌｌ未必有得第二日就做

鬆既有可能叫你割呀，話縫唔到，而且割又貴ｄ呢，所以問多幾間係好事
但我覺得未過３５都唔好割
條線真係好明顯

我係削骨有問過４間，其他我都係上網揀好醫生就匯錢ｂｏｏｋ期了
咁樣其實唔好，但唔想飛多轉呀

本身內雙，開眼頭個疤第１年係明顯既
但過左之後，到而家真係無人發現過
自己會睇到個白疤
絕對可以縫到對稱

多左人媾你之後你有無比帽你老公戴?

我聽醫生講話下年可能有溶脂針出

果陣狠下決心, 因為個test成2千銀
希望真係可以無暗瘡
我諗我戒得咁盡維持左半年左右
而家都正常食返野, 間中食麵食包食蛋
係除左牛奶, 無飲了
1-2個月就有效果

削骨痛唔痛？

我都整過倒及牙 見到你話削完骨恢復緊果陣覺得後悔好有同感
不過之後真係成個人唔同哂
整容真係幫到人改變一生

我有排皮膚幾好既，唔知係咪讀書忙/大壓力，慢慢開始爆瘡 之後去做facial個人sell我買package，買左注氧（會噴鹽水落塊面）同埋打碳加Gino(唔知係咪咁串,讀'堅勞'），話可以幫我清底層d污糟野出黎
做完佢話會慢慢好，但次次做完我都會爆幾粒大暗瘡，石頭個種，唔知係咪針清太刺激皮膚定埋尾敷既面膜太潤
咁我而家停左一兩個月冇去做facial都冇乜點再生過暗瘡

想問下其實打碳係咪真係有用，又話收毛孔，深層清潔，但做完好似仲衰過唔做 仲有好多次未做，唔知點好

我做完都勁爆瘡

I know that feel
之前返左幾個月已經有耐無見既同事話
無見一排唔認得我

等絲打答

覺得阿嬌漂白左皮膚，明明佢初出道一啲都唔白，而家白到反哂光咁，可能佢真係好介意人話佢黑鮑

我眼皮下垂，依家好冇精神，好老咁，我應該做咩手術樓主，再想問係香港點搵整容e生

想知補髮線洗唔洗全麻？
要幾耐好 同邊間好？
由細到大比人笑壽星公 未all back 過

唔該晒

絲打I know that feel 好想快啲整

你整完多唔多去showoff下自己個樣

樓主答得好詳細
你宜家份工是咪都係醫學美容？

你老公事後先知定點，係既叫你老公收皮

我想整下
首先係botox瘦面
其他唔知整乜
想fine tune 一下

巴打想請教下
Botox 係咪可以打到嘴角keep住微笑咁樣？
打 Botox 效果好唔好？維持到半年？

由細啲頭髮只可以留陰
所以最憎大風
如果冇乜疤又一世，真係想整

知唔知淨係上削骨要幾錢? 會唔會恢復得快過上削+下削
塊面唔係國字面，但顴骨比較大，有頭髮遮住冇咩野，但一“橋”起兩邊頭髮塊面就好闊，尤其肥左少少嘅時候，塊面成個波咁

填蘋果肌填左１次，抽完可以返堅企，因為抽得好少１００ｍＬ左右
嗚呀呢次我都唔記得講，算係整容失敗
無表情都無事，一笑就有２舊野響眼下突起，好似補淚溝失敗咁２條毛毛蟲
但又唔算係醜過以前，因為以前淚溝好厲害，蘋果肌都好跌
而家唔笑係靚左，但一笑就會有少少毛毛蟲

可以全麻，但我全麻後會作嘔，所以局麻
有ｄ後悔，因為抽脂幾痛下
做過３次全麻，隆鼻削骨隆胸

我想植髮
成日俾人笑清朝人

痛唔痛架
我好怕痛

削骨係咩玩法 仲係咪好高風險？

我都生過濕疹，我明
面頸背會易ｄ搵地方做，但台灣診所好ｆｌｅｘｉｂｌｅ，四肢都會幫你做，係就要錢囉（全身好貴 ）
雷射或者磨皮應該會有幫助，要睇下你咩疤係咩色
要睇相先判斷到

抽脂打蘋果肌係咪好撚痛
有冇消耗左。。同埋有冇改善到淚溝

上網睇啲抽脂填淚溝手術撚係戴哂頭盔話有機會會因個人習慣而吸收返

我蘋果肌冇乜，淚溝又深
打過玻尿酸 吉左廿幾針吉到我都驚 大半年後就冇哂
最近打rexxxxlane唔識串
淨係打淚溝 用導管打左幾日而家又吸哂
好彩係打左三分一枝，下星期會再覆診

但我好撚怕痛
要我幾個月就怕一次痛一次 好辛苦
想一勞永逸
係咪只有脂肪填先可以

可以pm你？

係色疤定＂粒＂入去？
係有抽脂補額頭既手術
但如果唔太大條，雷射ｏｒ修疤手術可能效果更好

佢識我果陣未整過呀
如果你唔想佢知，就打ｂｏｔｏｘ都唔好話佢知
不過我而家佢唔問，我都唔會主動同佢講今日打左下巴

如果已經係女朋友，老婆
其實大部分就算唔鐘意
最終都會接受
因為你性格果ｄ都無變，係個樣變靚左ｄ
除非本來感情已經有問題
整容先會成為藥引

但當然，一開姑同對方講整容
如果對方係好反對
鬧架冷戰少不免，開頭會辛苦ｄ

係，hifu即係音波拉皮，算醫美啦，都無開刀
香港有ｄ遂ｐａｒｔ計（平既ｈｋｄ８０００一ｐａｒｔ左右）
台灣就多數計發數，會比香港平少少

虎紋，蘋果肌，我諗填玻尿酸會明顯有效果ｄ
但當然你仲後生，音波拉皮都會有用，好嚴重果ｄ就算了唔好浪費錢
而且音波要等返３個月先有效果，１年後又要再打了
純粹想拉緊ｄ皮，我覺得玫瑰線會最有效（但我未做過 ）

聽人講hifu會溶脂，除非本身係好肥，
如果唔係普通想瘦面做完hifu會睇落老左，
因為無左脂肪撐住

推比絲打睇

無呀，我又唔信
淨係想靚

我都有cool牙，係拔牙果下痛Ｄ
整隆整下巴驚咩？
驚死就唔會既，驚失敗就要靠做多ｄ ｒｅｓｅａｒｃｈ揀個好醫生

好想試吓
邊個醫生好

個鼻好似似黑人咁闊可以點搞

無毛同pink都聽過可以整，
但由西隧變一線就未聽過

絲打，想問多少少關於雙眼皮
自己打算今年去台灣割，我都係內雙，見你話縫好過割，怕唔怕唔持久?

植髮大約幾錢
凹凸洞有無得搞

櫻花雷射係咪都係v beam?
樓上都有絲打問
絲打可唔可以SHARE邊個醫生好

我放過脂肪，耳骨，骨釘，玻尿酸，微晶瓷，矽膠（胸）
暫時都無試過皮膚過敏

同埋塊面好多疤
體質問題一有傷口幾乎一定會增生
打類固醇針都冇乜用
有乜方法可以整走d疤

我台灣補呀，唔算成功
補脂真係要做多d功課

吾係我留名學野

你割雙眼皮條疤會唔會好明顯?
我響台灣見親d美容師用割既都好明顯

咁好多凸凹洞呢？做果酸就得？

一笑起上黎就好似張繼聰咁 拉皮可以解決？

btw見過女人打交打到隆鼻條野穿左出黎

嗚呀你好慘呀
凹凸洞係好難搞
要長期作戰，但醫美香港又無台灣咁先進
無理由個個月去轉台灣
但唔好灰心呀，做好資料搜集
再諗清楚自己priority (時間唔多想留香港做, 定想效果好一勞永逸去台灣)
醫美係會幫到你

我又放工了
而家先覆到第15頁
聽日繼續

毛孔同暗粒要點搞
有無最平又work

我有朋友由大pizza面做hifu加埋線變V面
Jawline 勁明顯同冇埋雙下巴
個人係sharp勁多
不過佢塊面多肌肉，所以應該係關肌肉事唔係脂肪

係咪叫HK biotek

絲打好認真覆每個人，感謝
相信好多人對整形都又驚又有興趣
我search咗玫瑰線，平過音波拉皮一半，效果又好過音波，但就係要開刀，有少少過唔到心理關口，同唔知我哩個年紀做會唔會太快，btw已例入考慮範圍，絲打唔講唔知有哩樣嘢
我其實仲有毛孔粗大同暗粒問題，唔知做咩可以改善到？
p.s.我本來覺得自己有好多本錢唔易老所以好少保養唔做facial，連爽膚水都唔揸，一年後我就後悔了，比大家一個忠告女人唔補好易老

點解唔揀自體脂肪移植豐胸？ 好似會自然啲同無咁大傷害

Botox好可以維持幾耐？
有無推介
我係舊肉
下巴墊恢復要幾耐？
唔該絲打

劉明

我諗緊隆鼻用卡麥拉家goretex 絲打點睇

但係hifu應該係刺激自身膠原蛋白增生，做到提拉效果，令人睇落後生啲，點會反而老咗

唔明顯醫生手勢好好呀
唔係我講我d同事都唔知我割過

啲廣告好應時 睇黎呢間幫到你

我係單眼皮
廿歲開始化妝,癡雙眼皮膠水
癡耐左變雙眼皮

但問題就開始黎
眼皮下垂越來越嚴重(而家只SHOW到1/2眼珠)
而且本身眼皮脂肪多

只要水腫/前一日喊過
就會腫到變返單眼皮/大細眼

所以我feel到自己個case係一定要割
切走多餘既眼皮+去除眼皮脂肪
為左明顯d, 會想開埋眼頭眼尾

原本想去韓國整
但覺得語言不通,食水好深(外國人高價格),術後好無保障
我有send過自己既相比韓國某幾間有名既醫院咨詢
基本雙眼皮開價hkd$4~7萬,未計其他費用
話我眼提肌乏力,眼皮下垂
但有一間真係整眼好勁,好多明星都有去既

我而家都心思思揀未定
究竟去韓國好, 定台灣好

台灣不論機票,手術,都平過韓國成半

樓主去左台灣整咁多次
你覺得大部份台灣醫生都ok嗎?

當初你點解唔考慮去韓國整?

唔知呀，我喺另一個forum睇人講咋
佢話因為瘦左凹左搞到個人睇起上嚟會老左

絲打做吊線定割?
大約做左幾錢?

細眼撚表示好想整

胡杏x 個雙眼皮好深好高，
似係割 ？定係吊？

你老公姓袁？

想問等幾耐先會生晒啲靚頭髮出黎？
上網睇相 整完啲頭髮頭2年生出黎都勁曲勁爆炸

如果我要成日做運動， 係咪唔好整算

你地d 男人出街咪又係會望靚女
成日對女仔評頭品足
對自己女友嫌三嫌四

男人都幾矛盾
對d整容女明星,靚女流哂口水
睇av 都要揀S級大波樣靚

你問心呀
醜女性格幾好,你都揀唔落啦

大波靚女你地咪9沖囉

你地會理佢有無整過咩
就算佢認又好,唔認又好

男人就係視覺動物
佢地只會為眼前睇到既野動心

女人而家咁無自信
某一部份都係比你地d男人搞到咁

啱啱睇電視見到佢好似係痴網狀雙眼皮貼
之前淫kay拍殭嗰陣都有痴

無做過雞咁有無做過援交係你地眼中好似係兩樣野黎

真定假
利申 有朋友做過 真係瘦咗

agger

有料爆？

我想整鼻 要幾錢同邊到整

咁你朋友有冇後生到？
做hifu塊面會尖咗細咗因為會拉返下巴啲肉上去，我純粹網上research見到，真假唔知

香港有邊間好？
想做植髮
黑腿圈
唇形

雖然佢本身都後生，但貪靚去做咗
D肉好似FIRM 咗好多
聽講話後生打三次可以KEEP 一世 唔知係咪真

唔好亂起底啦
絲打咁用心答問題又無做錯啲乜野，
一陣嚇到佢唔敢上水就無謂啦

邊有咁神奇
你打一次最勁個隻，都要每2年一次

果個女人講 我都唔係好信
不過佢真係FIRM咗

我朋友keep住打效果好好
我都試過一次係幾好嘅，不過硬係覺得香港打太貴

絲打有冇試過打下巴

樓主打果間係咪plus字尾？
推唔推介？

同問
想脫full bikini

我真心有諗過，想削骨，抽脂同埋眼皮抽脂。 你係邊到整， 風險大唔大，會唔會上癮

其實係咪半年打一次就得? 感覺上都KEEP到幾耐
但我覺得如果未到30唔洗打住~~
朋友打都要差唔多$4000

有冇咩方法可以聯絡你私下傾fatc

bioxxk?

好似有埋線瘦臉 風險應該冇咁大

背部有粒瘡，吱完好返之後突起左同入面有d黑色野，又吱唔到出黎，可以點搞？

有無咩副作用後遺症咁？

毛孔粗大 多黑頭點搞
果酸換膚係咪有用如果有可唔可以介紹邊到好同幾錢

童顏針要起碼3個月先有效，但又唔知塊面會漲幾多
又貴
覺得同補脂差唔多，最終結果好多不確定因素所以無試過
同埋後生仔女打，可能會覺得塊面太肥

有時係要二揀一，一係分手，一係接受
同埋想問好耐，男人可唔可以講到一個確實既理由點解反對
我老公除左話唔鐘意，比唔到個客觀理由我

有事先返去
但我無試過，返親去覆診都係因為順便要做下一項手術

我以前都冇陰會死
試BOTOX好呀，第一步試d簡單d可以做下心理準備
包包面要削骨我覺得就順手墊埋下巴
因為我淨係墊左自己d骨，覺得唔夠尖，淨係塊面窄左
早知塞舊人工骨入去

我大學summer break削，所以時間岩岩好

你可以睇下上面個post
當你清潔得好乾淨但仲有黑色點點
果d可能真係唔係黑頭2而係陰影
呢d就真真真真係無得搞，只可以靠化妝

好正呀有F
想問另一半摸唔摸得出
我條底線係唔要摸得出，所以唔敢整太大

香港問過間，都要3萬銀1part

打皺紋先有機會膠面，但都係睇醫生手勢
瘦面唔關表情肌肉事，所以唔會

切眉係咪即係提眼肌果種?
我無做過，無介紹唔到比你

個縫線跌左就要再做手術，但有人10年以上都未跌
唔會吉眼呀，你唔會feel到個縫位

似係打botox 定係削骨?

我就咁睇就無，佢眼頭個摺位仲係度

香港同台灣叫法唔同

有d醫生係咁講，但有d又會話自己好勁可以縫
後生既通常都得
老左因為眼皮鬆，所以縫完都會跌落黎
咁就要割了，因為割可以切走少少皮膚

係，而且貴好多

如果真係美圖秀秀咁，我諗最有機會會係水光槍
但會唔會係你行得唔夠近佢，加上打燈效果?

我都知自己上癮到好似精神病咁
一開始整，就返唔到轉頭

無
本來都已經夠醜

我見補脂你話會一舊舊
仲以為刺激返d骨膠原抵玩d tim

玻尿酸打鼻，點都會擴散，因為佢唔似微晶瓷
係軟既
所以鼻一係手術，一係埋線算

留名屌你老母

香港最平4000做一次，要做全面
做幾次真係答唔到你，因為凹凸洞太多種同深淺不同

多謝你
為左靚女人咩都做得出

醫生打就一次keep 2年左右啦
佢join美容院買10次package
一開頭密d之後就覺有需要先打
佢第一次打係24歳

同一樣野，香港台灣叫法唔同
我通常暗瘡謝左就去打，1次都好好多，想再完美2次都好ok了
但我通常都係1-2粒咁，無試過大面積生瘡，所以長年累月既印我就唔肯定了

botox會令你咬肌細d，但打埋玻尿酸下巴加尖加長，瘦面效果先會好明顯
膠面通常係打皺紋先出事

另外一個小秘技
影相果陣，用力"登"實個下巴可以拉長下巴，再加埋露齒笑
睇落會更尖

我無呢個問題bor
我諗用割既，雙眼皮條痕先會咁深

多謝你
有咩想知隨便問

有無打過水光槍？
幾錢一次？
有無副作用？

嗚呀唔好啦
網上都咁多圖

純開眼頭應該就分別唔大
開眼頭通常都係為左有全開放式平行雙眼皮
加埋雙眼皮，效果就好好

開眼頭個疤第1年都會幾明顯下
我3個月後化埋妝，女性朋友都會見到好明顯眼頭紅左

絲打絲打
埋線隆鼻你又點睇

櫻花雷射我香港台灣都做過，兩邊都有推介呀
香港我做果間響尖沙咀，1500全面，無得部分逐下計
同埋唔係醫生做，但我覺得效果都響度，因為部機同台灣一樣
但我就鐘意去台灣做，因為可以順便做皮秒
皮秒香港就真係貴好撚多，多過我張機票

生過仔自體脂肪係會幾好呀
又唔洗按摩捱痛
同意皮膚>對波
但我會再加輪廓響皮膚前面
尖面同方面真係差好多

好多人削完骨都話會下垂都有法令紋
所以之後要做好多嘢去保養 又打針又拉皮又盛
係咪真架
Btw 絲打真係好勇敢

好開心有人信食物敏感影響皮膚
好多fd子覺得我9up，寧願信果酸，其實更加刺激皮膚
蛋奶真係好毒，就算而家我無咩暗瘡，可以唔食就唔食

我條眉細個好粗架 依加俾我蚊到好幼
但眉上面仲有舊野凸起身 係白咗一達
想切走佢

局部瘦身
只能靠抽脂了

玻尿酸軟身，時間耐左係真係會向左走向右走
但始終都會吸收or代謝返，因為皮膚入面本來就有玻尿酸
所以就算變闊左，最終都只係會變返原來咁樣

個女model已經出黎講過張相係假

際遇真係好左 人靚陌生人對你都nice d
人地問到，即係都好明顯見到你有整，直認大家都唔洗辛苦扮野
雖然我覺得問人有無整容其實幾無禮貌

瘦底極平胸 可以用咩方法整大啲個胸
我唔貪心 有b都夠
食過藥 用過精油都冇咩用 （可能係我懶冇跟足）
我見呢排地鐵有豐胸廣告 試唔試得過？
唔該絲打

縫我覺得好處多於壞處，詳情可以睇我之前回覆
我覺得縫線就好似隆胸舊果凍，無一個definite壽命
有時都講體質同運氣，無跌落黎用過世都唔奇

我到而家都唔係好明(+唔係好信)溶脂針個原理
雖然肯定效果同抽脂差好遠
不過唔洗開刀，又幾吸引

嗚呀整倒及牙要切開下巴肯定痛過我
超級認同整容真係幫到人改變一生
人生短短幾十年，都只係想開心
歧視醜同肥既程度，遠遠超過歧視整容女

想問下塊臉勁多粒粒同暗沉有咩方法
仲有隻腳勁多疤，你有無試過去手腳果d疤

針清刺激就一定啦，我無針清好多年
任何激光同果酸療程，其實都係對皮膚既一種刺激
刺激反應有時就係出d似暗瘡既小紅粒，紅腫都係一種刺激反應
所以有人打完淨膚雷射都會出瘡
只係利多於弊，先會有人比錢做

但你去到石頭瘡，咁就梗係唔好做
唔好忘記你本來係為左解決暗瘡呢個問題呀
愈做愈多瘡，信晒美容師都係10塊面唔夠玩

另外一樣就係
醫美我覺得應該抱著解決皮膚問題既心態去做，勿忘初衷
唔好將佢當成保養咁做

漂皮膚，應該會漂到好似michael jackson咁
美白針無咁神奇
美圖秀秀不能盡信

香港我都係google search炸
但香港診所唔係好興放整容既before after相
或者可能客源少啦
同埋網絡無咩人分享香港整容心得
要開刀既我就無咩信心

請問係邊間?我都想做

打麻醉打落頭皮only
唔洗剪頭髮
係頭2日對眼同額頭會腫，髮際線都會有紅色一點點
我諗第4日都出得街見人了
10日拆線
女仔既，腦後條疤頭髮會遮住，唔會有人發現
但就要半年後先開始有毛仔，跟住就同一般頭髮無唔同，每個月長少少
診所請參考我之前回覆

我以前都唔敢all back
我真係明你既痛苦

整完反而無咩響fb pose相
可能因為個人自信左
唔需要再靠fb d like
以前最鐘意pose 45度角+美圖秀秀既自拍

我份工得好得閒所以開個post搵d細藝
普通文職

botox瘦面+玻尿酸下巴
效果會好驚喜

睇字都覺得痛
我都係柒一世算了

應該可以
因為botox可以控制肌肉活動
但應該都好易失手
打皺紋都有機會膠面，我諗笑肌應該更難控制
瘦面4-6個月，皺紋4個月左右

嗚呀我同你真係一模一樣
都係由留陰留到入u
一大風隻手"甘"住個陰都唔會"甘"條裙

植髮際線條疤響腦後有頭髮遮住
真係額頭高救世主

上削10-15萬
恢復期我記得係一樣呀，但就應該恢復期開到口食到野同唔會下巴無感覺
同埋上削耳前會有個小疤痕，但就好細，"滴水"會遮到

植髮係我所以開刀手術入面最唔痛呀
係就打麻醉果幾下痛
同埋腦後條疤會痛5日左右
真心推薦各位額頭高既巴絲做

「唔鐘意」本身就係主觀感受
邊駛客觀理由呢
其實證明左樓主你老公真係鐘意你原本感樣
係件幸福既事

我想整細個鼻
想抽吓脂
絲打好勇敢
抽脂個過程太恐怖 冇勇氣做

抽脂好撚痛
打蘋果肌就無咩野
但可以全麻

其實主要係脂肪個存活問題
所以手術後半年內都會消d
同埋會有鈣化變硬既機會

我都係想一勞永逸先補
但我而家淚溝一笑都2條毛毛蟲
遲d想返台灣睇下抽返出黎定打類固醇
唔建議補

有種方法係經鼻孔墊人工骨落蘋果肌淚溝
諮詢師話唔會摸到
但我已經唔想再開刀了

應該電波拉皮先"有機會"溶脂
因為佢係靠熱力促進膠原蛋白增生
我覺得睇落老左係因為
皮鬆=膠原蛋白流失
拉返緊，但流失既未補返，所以會有陰影位
呢d要靠填充物

我有做全bikini脫毛

台灣有私處美白雷射，應該係1064黎
但我覺得會好痛，因為我脫毛已經好痛
1064仲要掃幾次

縮鼻孔縮鼻翼
墊高鼻樑同加尖鼻頭
視覺上可以窄好多

呢個真係有bor，台灣有blogger話有d效果
叫G緊雷射

我擔心疤痕問題多過持久
所以先縫
咁縫碓實係有機會跌落黎

咁簡單就可以變靚？

你係邊種疤?
色疤同凹凸疤會有唔同解決方法
雖然無可能變返完全無事
但可以改善下都好

即係點?
詳細d先答到

屌唔撚係掛
我都好驚被人撞到個鼻同下巴

有時就咁睇都睇唔出係肌肉定脂肪
可以試下打botox有無效果
無就可能要考慮抽脂了

哎呀無錯就係呢間
雖然上到去覺得好流，但好似得佢有做

我而家份工得閒解下悶覆下大家姐
你講得好岩呀，我身邊d朋友都係對整形其實好有興趣，但又驚清
玫瑰線唔洗開刀呀 都唔洗縫針 係有幾個針口
你search果種係咪鈴鐺線? 果種就要拆線
同埋好似安全性比較受質疑
毛孔粗大同暗粒我好似覆過? 無提我再覆
保養要做，但真係唔洗用好貴既產品
投資落醫美度會比較有實際睇得到既回報

Biotek呀!! 全香港應該真係得依間
所以唔怕開名
如果你搵到有其他響香港可以比較下~~
果時做識得人有九折
好似一次$2000~$3000幾左右 驗60幾種食物

樓主個鼻點整？隆高佢？整鼻哥隆？縮鼻翼？
個鼻用咩材料整比較好？
上網睇樣樣材料都好似好危險咁
我個鼻塌撚到仆街又露哂鼻隆 係咪已經玩撚完

絲打可唔可以俾D KEYWORDS我搵?! 香港同台灣~
香港同台灣都有興趣去，因為出年應該會去台灣如果係就去果邊試吓!!
皮秒係咩嚟?!?! 好似好勁咁~~

我都覺!!!!食物真係好大影響
但好多人都唔信，寧願食A酸但又未必斷到尾
(我都食過但完全斷唔到)
GOOD!! 蛋奶真係唔好食咁多，因為真係好刺激皮膚
而且好殘忍下.... 所以對我嚟講無得食都係好事~~

巴打想問有冇得去暗瘡同暗瘡印 唔算話太嚴重

1064我都打過
都幾痛下 仲要之後爆瘡
想像唔到個西會點......
(但有少少想試)

感謝絲打 即刻預約去試做先

香港邊間好
植髮
隆鼻
唇形

##fatc

可唔可放你張相上黎）當然要打格），想睇下面嘅下半部分

絲打可唔可以俾D KEYWORDS我搵?! 香港尖沙咀個間 叫咩名 1500全面

其實我未試過淨打碳會唔會出瘡 買左package點算好，好後悔而家

全部都係凸疤

想去台灣做正顎手術，哨牙加下巴後縮 有冇呢方面既資料

想問顴骨同蘋果肌太發達係咪要削骨先救到
次次笑就好似塞左兩個乒乓波落塊臉咁
好顯老

有冇聽過台北艾美既張宇正
同埋台灣係咪要20歲先俾自己一個去整？

佢有冇整過容？

天生眼圈好黑好大眼袋 可以點搞
聽講眼大既人好似係比較易有眼袋 因為壓力問題
同埋我細個係單眼皮但有摺痕
大大下有一邊眼皮自己zip左入去變左一邊雙一邊單
縫雙眼皮係咪唔會有疤同可以拆？
我見過朋友割雙眼皮割到勁深勁高，假到核爆

同埋好彩本身鼻高唔洗整
識人整完鼻有疤同大細鼻窿 勁假
接受唔到俾人話整容 但如果微整都ok既 無人知既話

阿凡達鼻

我就無墊鼻樑 但如果墊會prefer人工骨
卡麥拉goretex姑終都係矽膠唔放心

咁幾正bor
個post好似幾多人都prefer割多過縫

大細臉可以點整?
有諗過整但老公唔俾，我自己影相時都幾介意

只SHOW到1/2眼珠咁好嚴重下bor
可能真係要割or提眼肌
純雙眼皮港紙4萬都貴台灣2倍
台灣醫生好多都好專業且經驗都多
盡量唔好去d連鎖or廣告打太大既
我之前有講點韓國呀

天生曲髮過幾耐都係曲呀
半年後你先會見到毛仔，明顯濃密左既效果我諗1年
不過咁，髮際線d位唔夠長係會"彈起"

要睇係咪高撞擊運動同整咩呀
跑步既，其實整咩都無咩大問題

不能認同更多
普通女人只要唔係整到明星咁誇張咁
男人邊有可能知
唔鐘意整容女咪唔鐘意
就算我唔鐘意矮仔肥仔，都唔會指住人破口大罵啦

兩樣都無

真嫁
睇落瘦左應該係因為下巴尖左
尖下巴同圓下巴真係差好撚遠

男人唔鐘意整容女無問題
女人都唔鐘意毒撚
但整容就無近視都好難睇得出
毒撚就街頭大媽都知邊個毒

無錯就係咁
音波係target at拉提，唔係溶脂

香港開刀我無試過，無介紹

多謝你

就算真係KEEP一世
你都會持續老化呀

香港打音波堅貴呀
去台灣連埋張機票都仲係平過香港

yes
個醫生之前好似試過因為開錯藥被人停牌
所以你自己決定啦
但打針個動作就唔難既
打咬肌打下巴，點都係果個位

脫毛呢間幾好呀
平又唔sell
我做full bikini果陣呢間未有得做
去左m字頭果間，sell到暈

台灣，因為香港唔多男仔整，醫生經驗少
二來台灣會平d

$4000打音波???
真係打音波嗎?

去美容院被人針清粒黑色野?
之後先做果酸去印

你幾高？

我覺得似墊下巴多d
但我有見過呢種面型既人(無整過)
所以唔肯定
但佢下巴最後果張真係好長

再老d我可能會考慮打
後生就無謂了，仲有咁多醫美你揀

水光槍我無呀

可以試下個感覺呀
鐘意既先再諗開唔開刀
有時好想要高鼻，但出到黎你又未必鐘意/接受到

真，所以我先去拉皮
做好心理準備削完後都仲有野搞，其實問題都不大
我覺得一世既勇氣差唔多用晒了

會唔會考慮植眉呢
因為切走點都有個疤
如果條眉太幼，我驚你遮唔住個疤

食藥 精油 無可能有用呀 都唔科學
瘦底極平胸 又無生過 自體補脂可能真係會倒錢落海
我建議都係做果凍 放胸大肌下 都真係唔好貪心
太瘦又整太大會易摸出

點解髮線要整兩次既？
同一醫生？
存活率高唔高？

手腳d疤痛常都灰黑色，打淨膚雷射會有效果
但打既次數會多過面，因為四肢代謝無塊面咁快
粒粒係咪即係皮膚色果d? 定暗瘡?
暗沉呢，淨膚雷射會有用
因為打完d面毛會變白，望落去就會白左

唔係灰心呀
醫美果d會比手術痛既程度輕好多
但一樣有效果嫁
同埋做得多，真係會愈黎愈唔驚痛

咁又係
好似女人唔鐘意矮仔肥仔一樣
無得解

整細個鼻，真係會清秀d
抽脂你都係全麻，醒返就做完了

未試過醫美，呢個組合真係會令你好開心嫁
不過試過之後，你就會慢慢覺得唔夠，想再靚d

yes就係呢間

音波係咪即係HI FU?
佢係打HI FU呀~~好似算平喇佢打得
600下
不過佢係去賣機果D地方打，所以算平
但風險就自己承擔喇...始終唔係有保證果D

縮鼻翼縮鼻孔+削駝峰削窄鼻樑+耳骨墊鼻頭加尖
我無放外來物，淨係自己耳骨
如果要放，我覺得放肋骨or人工骨會係安全既選擇
你呢種絕對可以改善呀!
我呢種只係吹毛求疵
大部分隆鼻既改善效果都好明顯

即係其中一隻波長GE LASER
係用嚟去印果D咖~~
都有D痛 想像唔到打落個西度會點
BTW 絲打你個名

係咪真係會整上癮

櫻花雷射=染料雷射=candela v beam
台北我搵過最平應該係膚適美，價格好透明

皮秒雷射其實都係1064 or 756個波長
但個爆發時間(?)比1064更短 (nano變pico)
所以對皮膚既熱傷害更少
光束更加集中(因為影響唔到target外既皮膚組織)
理論上去斑更快
但都有人report過無咩分別

佢有個蜂巢鏡，可以target毛孔，增生膠原蛋白
有無用呢?網上都好兩極

不過我打皮秒係去洗眉

用A酸又好多醫美都唔做得，脫毛都唔得
皮膚又乾

我仲未想試
諗起都覺得個西痛痛地

我倒及牙同鞋抽面，顯得塊面有啲長
係咪要做移後個顎骨先解決到？
絲打知唔知大概幾錢？

]
keywords:
v beam 尖沙咀 絕不hardsell 無套票
但打全面真係好q痛 中段我差d寧願唔再繼續走人
未打過打下1064感受下會好d

未試過可以試下既
碳粉應該都係1064黎，只係打前再加層碳粉
有人打1064係會爆瘡嫁

可唔可以換其他treatment呢

凸疤打類固醇都無用
我試過打得太重手凸疤變凹疤
如果仲係紅紅地色，可以試下v beam
除左淡色，仲可以破壞血管，減低疤痕活躍度，會無咁突出黎
再唔係就冷凍治療
你有疤痕體質，就無得考慮手術切除

呢個post好似有位巴絲做過正顎
但正顎同削骨都算相關，醫生有做削骨，通常都有做正顎
你可以搵下台北荊醫師
我係度做，但就做削骨+削下巴only

法令位補d玻尿酸等塊面平滑d，蘋果肌應該就睇落無咁突出
或者可以考慮拉提，拉返個蘋果肌上去

無sor
要過20先開得刀，打針18已經得(好似係)

縫雙眼皮唔會有疤，係可以拆的
黑眼圈可以靠v beam針對血管，再填d玻尿酸落淚溝
睇落就會淡好多
如果都仲覺得眼袋好明顯，可能要開刀除眼袋了

開刀都未必會俾人知呀
不過咁岩你身邊有人做得太誇張，影響左你信心
開刀唔貪心加埋好醫生，係可以做到無痕既

而家美圖秀秀太厲害，睇相我真係估唔到
睇真人會準好多

認真 我想認識你

雖然你有老公，但我唔介意

要睇下係咩原因
咬肌既可以靠調整botox分量
做機拉提都可以要求加強大果邊

153

我覺得髮線唔夠低，想額頭再窄d
同一醫生，第2次做平d
存活率我覺得都幾高，唔會覺得植果個位稀疏

嗚呀我記得了
hifu應該係韓國機，所以會平d
美國機果部叫ulthera，好貴
2部個原理都係屬於音波拉皮
有人話韓國機無咁work，但都有人話cp值好高

靚過，個standard就會愈黎愈高
返唔到轉頭

連登仔而家唔釣狗公，釣整容女了

終於覆完了
而家可以live答問題了

可以，但佢out1補1，姐係我將5000蚊既療程換第二樣，要再拎多5000出黎買多一倍療程數量

其實真係睇醫生同貪唔貪心嫁
整鼻削骨都係
我會素顏落街

另外我諗一睇就知我整容，應該就無人會追我掛
佢地又唔似為左玩9我先發功

暗粒極多應該點搞

嘩屌好賤格
咁我建議你打雷射前2日開始食定治敏速
將過敏反應減到最低
雷射前後2日都敷保濕mask
因為皮膚乾燥有機會造成發炎，而變成暗瘡
打完雷射，皮膚更加係處於發炎狀態 (因為雷射係一種能量)
祝你好運

好啦咁

咁有冇其他推介呀？for打下巴玻尿酸同botox

Sorry想問清楚
Full bikini 你唔suggest 係m字頭搞？
睇到有d亂
即係邊間好？同埋要脫幾次?

首先多謝絲打認真逐一回覆

想問下淨膚雷射係咪醫美類？
係咪都係台灣平啲有經驗啲？
因為我同quote入面問題一模一樣
爭啲以為自己問過唔記得

即係你做個個？大約要幾錢
我自然有小小都已經好滿足

我真心想認識你架

其他響台灣呀，香港淨係試過呢間
因為香港打botox問過其他都5000起跳

做咩位都唔suggest m字頭
sell到暈，仲要每次換唔同人sell

原來係咁
我諗朋友打果部應該都係韓國機嚟喇
可能效果唔會KEEP到好耐
因為我塊面仲有粒粒所以短時間唔會搞HIFU
(大家記得塊面無瘡先好做HIFU )
絲打你係咪都係整依部?

邊間好
Thanks

我係去尖沙咀a字頭果間
完全唔sell
雖然話就話4-6次，但其實係指會少左好多同生得慢好多
新生既毛毛都會幼好多
我而家都脫到15次，仲係有幾條咁，但就好幼好幼超近睇先睇到
同埋都要睇你脫既位，手腳underarm會快d
面同bikini位唔可以開咁大能量，所以要做多好多次

多謝你解答

台灣果邊你都係試依間??
好詳細 謝謝絲打
如果個波長都係1064 睇怕皮秒我都一定會爆瘡喇
V BEAMS 我照你講Search 過 係咪都係A PLU_ ?

淨膚雷射係醫美，香港叫fotona 1064去斑激光之類
呢個香港都好hit，淨係做臉部淨膚，我覺得唔洗特登去台灣
而且因為唔貴，價錢差唔遠，台灣500港紙1次，香港就1000
但台灣就有新一代機種，叫c9淨膚，香港我睇就都係ｃ６機
不過會ｃ９會貴１倍，但效果就唔知有無好１倍
打ｃ９機我寧願打皮秒

我做就２０萬台紙
唔貪心效果會好呀，而且一定有效果
加油呀，唔好失去希望

係喇，我就係因為有人話捍國機ｋｅｅｐ得無咁耐
所以先貴都揀美國機
好想試玫瑰線拉下雙下巴
平過ulthera

係，我去台灣通常都係去膚適美

爆瘡我諗係同雷射能量導致既發炎反應有關，未必關波長事
有事我脫面毛（７５６波長）都會生ｄ小紅點
但就１－２日無事

V BEAMS 就係你搵到果間了
嗚呀搞到我好似ｓｅｌｌ緊呢間野咁
其實我鐘意去台灣ｄ診所多過呢間嫁

賣機果間係咪新蒲崗
前幾日我o係呢間做左第二次HIFU，而家面腫到麵包超人咁
so far第一次都腫左3個星期先開始有野睇，整體係提升左d
尤其係蘋果肌，打算打足4次希望分別大好多，KO虎紋位舊肉

又唔係冇用不過打幾次都好快凸返

玩具大王你自己都有老婆啦

問左兩次都唔覆

成個過程係點同幾耐？
洗眉果陣都有用麻醉膏
會唔會超痛
做c6已經好痛

Max

miss左我

原來韓國機可以打得咁密

嗚呀咁你個疤痕真係好活躍

ｓｏｒｒｙ可唔可以ｑｕｏｔｅ條問題黎睇

去之前自己睇晒毛
去到佢會比包ｂｂ濕紙巾你清潔一下
淨係ｂｉｋｉｎｉ １５分鐘ｏｋ了
無麻醉，但可接受，痛你叫美容師打得慢ｄ
無洗眉咁痛既

ｍａｘ真係好撚正

我之前好似分散地覆過毛孔粗大同黑頭同果酸呀
不如你睇下想做邊種再介紹你

絲打有無試過係台灣整過
想打高少少個鼻樑 唔知有咩醫生好
同埋應該會上癮

主要係毛孔 好似係叫做AXA果酸

想問樓主打full bikini幾錢？
知唔知香港或者台灣邊度整到橙皮紋
十幾歲已經有 完全唔敢著泳衣

睇黎要草錢 都要五萬蚊
不過平胸個人真係冇自信心 仲要係咁墊野

想係香港
整鼻
植髮
唇形
有冇邊間好？
Keep到幾耐？

我有覆你呀
我無響香港開過刀，介紹唔到

果酸去印會ｗｏｒｋ ｄ，毛孔我建議做水滴電波或者立體電波

我果陣５千左右
橙皮紋響肚定大腿？
肚可以拉皮，但大腿只可以靠打雷射ｏｒ電波了
而且可能要做幾次先有效果

５萬都算係可以儲到既目標，加油
我以前都好多砵仔糕
唔墊無信心出街

見到有人整完五點式雙眼皮搽眼影/bb cream會蝕哂落條雙眼皮坑度
搞到我唔敢整，有咩解決方法
整左用控油既眼影得唔得

皮秒幾錢一次

你用咩保濕既護膚品？
幾耐去做一次facial?

大腿到patpat啊 雷射大約幾錢

絲打我一直好好奇如果個嘴好凸可以點整？中學已經箍過牙而家都算keep得幾整齊 但唔知係咪因為門牙太大 一放鬆個嘴就會露左少少門牙 合唔晒個口 成日比人話個樣好呆好蠢 煩惱左好多年 唔知係咪要再箍入啲門牙定成個顎要tun入啲定個嘴整薄啲

自己摸骨就覺得似個頭骨生成係咁

想問下台灣botox/下巴有冇邊間平靚正
我宜家係台灣讀u大把時間正

btw未打過botox既可以試下卓悅/悅榕莊/dr reborn
一定俾人sell
但$1000內可以試下自己對botox reaction係點
我話自己係學生冇錢即刻西面懶得sell我

我第一次/唯一一次係6月去左朗豪悅榕莊打
真係好work 即使佢份量一定少 好似得30 units
我本身有磨牙咀嚼肌好勁
影相好明顯有分別
打完4-5個月內食pizza都係會好攰
宜家彈返哂好想再打

我本身仲下巴後縮
好想打埋試下

仲有想問脫毛嗰度打左幾多次先？我睇到依家1400蚊打一次好心郁郁 脫bikini位係咪痛到仆街

好多問題 好多謝樓主咁有耐性答得咁詳細

唔該晒絲打

做完縫雙眼皮無耐
真心覺得好抵做

有無邊間推薦 我見都係台灣多
粒粒係皮膚色果d

但依間好似都幾抵咁
如果唔錯都可以試吓

覆返絲打，係呀佢做hifu 係新蒲崗果間 你都係做hifu?
果間好簡陋下

有哨牙同下巴後縮，聽人講台灣正顎手術技術唔錯，有冇d咩資料

目測邊個youtuber/ig女神整過容？

我剛喺佢度做左第二次，個老闆娘幾好傾，
我反而鐘意細店多過大型美容店，
完全唔hard sell

最近佢地入左部妹妹用Hifu,
走前撞正佢個partner番黎傾呢部野，
佢地拉埋我傾d房事經驗,好撚癲

效果點 個老闆娘都幾好嘅 我果時陪朋友去打水光槍都有同佢傾計
咁正？！ 幾錢？可以漂白個西？！

絲打 借問聲 鼻翼有增生性疤痕
醫生有冇得搞搞佢
第二 係鼻有黑頭有冇方法清得好d Thanks!

第一次做要等三個星期退腫開始效果現，但唔算好明顯啦，可能要做多次效果再好d

佢個妹妹hifu唔係漂白用，話會可以將西隧變番要一線鮑咁喎

即係原理一樣
等下面無咁鬆 宜家啲科技好勁
如果係漂白就好喇

巴打再問 點樣可以清左啲暗瘡印同埋黑頭 雖然唔算太嚴重

如果想縮鼻其實開刀定埋線好？
仲有如果本身內雙但係自己拉到5成時間都係外雙嘅話係唔係拉鬆咗自己眼皮要割？
水腫有無得搞搞佢？有時腫到眼下面有兩個泡
定係只可以用普通瘦面方法？
唔該

就係唔想開刀打針又怕整闊佢
所以真心想試下
請問你知唔知一般可以keep幾耐

有無打過補濕針

塊面乾到無得救

邊個醫生

岩岩見到廣告賣8點永久吊線雙眼皮
係香港醫生做
14k hkd
絲打點睇
想趁冬天整左佢

因為諗緊去台灣定香港搞掂好
老母話香港覆診乜乜乜都易啲
但台灣做8點好似平好多？

絲打驚唔驚遲啲老咗會走樣走得好誇張？

請問絲打覺得啪骨點？定都係覺得打下巴+botox有效啲？雖然啪骨應該平啲

v beam你係香港同台灣做覺得個效果有冇分別呀？台灣個間會唔會hard sell?
同downtime 幾耐？

蔡x林對g奶係咪隆出黎？
明明出道果時係ipad

絲打我左右面本身唔對稱 箍完牙勁明顯 唔想開刀係咪打botox ok？
大眼大右眼好多 左眼雙眼皮多左摺睇落好深好靚 但右眼得一摺仲要眼形唔好睇落好細 都係唔想開刀既話係咪縫雙眼皮就ok？

咁都有人接受到？

真係好pro

樓主唔上水

我倒及牙同鞋抽面，顯得塊面有啲長
係咪要做移後個顎骨先解決到？
絲打知唔知大概幾錢？

冇覆到我

可唔可以介紹台灣邊間做皮秒同櫻花雷射

爬左文睇到邊間TW診所啦,
想問埋美白針同一間有無得做?

絲打，想問下植髮要幾耐先生返？
幾時先見得人

樓主失蹤

Hello 絲打，想問你髮際線係邊間做架？

新一年，我上水了

台北DCDC